希望政事台可以加熱門 方便推行動post

第一，我認為政事台無熱門 唔能夠令大家篩選較為有用or資訊性嘅post。
第二，多數人只睇吹水台熱門，政事台嘅post要上到吹水台熱門就已經有一定嘅難度。
第三，政事台d post 上到政事台熱門，就可以有更加大機會上到吹水台熱門，俾更多人知道行動post

1/10

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

push

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

7/10

8/10